<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="93">
	<author>Farmsim Tim (timmeey86)</author>
	<version>0.5.2.0</version>
	<title>
		<en>Tool Inclination Helper</en>
		<de>Werkzeugneigungshelfer</de>
	</title>
	
	<description>
		<en><![CDATA[
Description: This mod displays whether or not your forks (or other implements) are level (= horizontal orientation) or not.
Additionally, it displays the distance of the tool to the ground or to whatever is below it (bales, pallets, trailer, ...).

You can choose between icons or degrees in the settings, you can turn on or off color coding if set to "degrees", and you can move the display around, if needed.

The mod works for at least any base game front loader tool, wheel loader tool, telehandler tool, skid steer tool and forklift.
Note that the "level" orientation depends on how the tool was designed.

Hotkeys: None yet

GitHub link: https://github.com/Timmeey86/FS25_ToolInclinationHelper
]]></en>
		<de><![CDATA[
Beschreibung: Diese Mod zeigt an, ob deine Gabeln (oder andere Geräte) horizontal ausgerichtet sind oder nicht.
Zustätzlich wird der Abstand des Geräts zum Boden oder zu eventuellen Objekten unter dem Gerät (Ballen, Paletten, Anhänger, ...) angezeigt.

Du kannst in den Einstellungen zwischen Symbolen und Gradzahlen wählen, Einfärbung der Gradzahlen an- oder ausschalten, oder die Anzeige verschieben, falls nötig.

Der Mod funktioniert mindestens für alle Frontladergeräte, Radladergeräte, Teleskopladergeräte, Kompaktladergeräte und Gabelstapler aus dem Basisspiel.
Beachte, dass die "ebene" Ausrichtung davon abhängt, wie das Geräte vom Designer eingestellt wurde.

Tastenkombinationen: Bisher noch keine

GitHub-Link: https://github.com/Timmeey86/FS25_ToolInclinationHelper
]]></de>
	</description>
	
	<multiplayer supported="true" />

	<iconFilename>icon_ToolInclinationHelper.dds</iconFilename>

	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="scripts/lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/settings/TIHSettings.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/settings/TIHSettingsRepository.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/settings/TIHSettingsUI.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/ToolFinder.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/ToolStateAnalyzer.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/ToolInclinationHUD.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/ToolInclinationHelper.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<l10n filenamePrefix="i18n/locale" />
</modDesc>
